Viutv 《中佬唔易做》-真人騷 6月4日 (4)

ViuTV製作的12集真人騷《中佬唔易做》 將於下月4日首播，節目請來六位中年男藝人敖嘉年、古明華、張松枝、麥長青、袁富華及艾威，要他們試選擇重投另一個新的行業，紀錄他們期間會面對怎樣的困難。

張松枝亦指自己做得好開心，他在街頭推銷網絡訂購節目，雖然他有戴上口罩，但不少人都認得他，他說：「香港街坊真係好好，公司開頭以為我開唔到單，點知我6個鐘內開到四張單。」問到他要放下身段推銷辛苦嗎？他說：「做演員都係拋頭露面㗎喇。」

來源

前post

拼了所有

艾威都幾有禮貌

61

要托米

lm

斷氣方休

見到ben哥反應有啲慢

ERROR 4 啲 FANS 多好多

搞到袁富華要出嚟澄清

如果當年間茶記請咗華叔佢仲會唔會做演員

大間油站通常咩日常用品都有得賣

做油站其實真係等於乜都要做

細過睇艾威覺得佢奸得好賤
欣賞佢 唔會食回頭草

Bowtie : ERROR TV
實惠
雅培
SHELL

珍

袁富華個茶記look幾型

真

Bowtie : ERROR TV
實惠
雅培
SHELL
MEKO
美聯

應該唔會 我哋都冇咁多好戲睇

佢同辰叔

會，因為做得太慢 炒左

你唔係外賣仔

Bowtie : ERROR TV
實惠
雅培
SHELL
MEKO
美聯
順便茶梅
50惠
大家樂
嘉士伯

以為好似7仔咁咋喎
利申 唔識揸車所以冇去過香港嘅油站

借廁所 買嘢都試過

聽錯毅進劇社

張松枝真係好似宋仲基mix孔劉
周家怡 唉

笑死

毅進劇社

sick leave tomorrow

sick leave tmr

屌

sick leave

但係我鍾意你呢件

原來參加咗劇社

Sick leave tmr

件衫真係

口味嘅嘢 我識條鐵

15之後40

老闆好似幾靚仔

屌你件衫笑死

飲食業好難

行過先歡迎

走咗先嚟歡迎

行過左先講歡迎

件衫

走咗先歡迎

老板有d似沈旭輝

邊套？9:30嗰套啊？

睇預告見到有顧定軒 新演員

闆

油站爆炸都唔驚啦 隔離就係消防局

打爛要賠, 有d mean

未拍㗎

好熱 點拎

袁富華有啲冷面笑匠feel

袁富華個頭yo到

我都唔識一次攞兩碟

joyce and sammy

望倒都辛苦

王牌冰室藍店

後生仔做老世都藍

josam

艾威露 lin

係後生咩

隊隻手指入去就拎到

好似喳 除口罩可能。。。

屌其實艾威真係一個好好嘅演員
好撚浪費

hi 伍姑娘

港視

Catherine

又係幾好笑容喎catherine

今年係咪應該唔會有微笑之星

微笑之星

油站D便利店原來咁大

如果 wiki 有電視牌 我哋就冇得用 HKTVmall 喇

嗰陣睇完三面形醫仲諗住hktv會有更多好劇

其實點解 uber eat 要打格仔
其他好似都唔駛打
係咪無比錢

但係港視d劇真係幾高質

隔住口罩你都知

人地CCTVB咪一樣搞大大店無衝突架

畫喺口罩出面

吓

見過真人
沈旭暉咁樣

呢套係艾威代表作

都仲喺好多人幫襯

原來呢間油站咁大 住咗十幾年都未去過

算ok啦 我諗30頭掛

正正諗緊點解個老細咁熟口面

密碼

藍咩

我都話佢似架啦！！！！

好新潮好 mk

演員做成世嘅

呢套真心好睇，艾威做呢啲咁世界佬嘅角色幾正

撐黑警架

15跟住40

15隔離係40真係不得了

垃圾

鴨duck

可以一齊整個YouTube節目

啱呀 啲藍絲係亂鳩嚟

將軍澳中心 王牌冰廳

仲要壓到場

屌 即刻唔想睇

間野藍店嚟??

係咪一個整容, 一個婦科, 一個普通科醫生果套

王牌冰廳同王牌冰室同一班人？

冰廳wo

都好過郊遊遊個黑警嘅

係

K11

尖沙咀

9upper黎

agger
仲有姜麗文不過同過牙fred一齊

俾許許許送？

又係9up lo

招積

係唔係斬人隧道個邊？

聲聲

張建聲

張建聲係咪媒

張建聲食藍店

國全！！！！！

我真係嚟買外賣

師兄

同埋正常餐廳號碼應該有規矩
例如第一行就係11開始
第二行就21
個老細應該冇心機講清楚俾佢聽
好typical嘅飲食業老細

嘩, 呢間都有3間分店
電視果間係邊區

唔係， 呢個係將軍澳站嗰邊

你唔係外賣仔！

又幾好笑

yes 冇錯

武田國全

張建聲買藍店

自毀形象

袁富華做得好好wo

艾威踩場

可能佢都唔知

TKO

原來張建聲真係黃

師兄！！！

個女顧客

好明顯媒啦

反而係可惜佢當初放棄咗拍嘢
而家用返Netflix之類嘅模式肯定得

仲要真係幾黃架
佢ig黃到

咁快完

條女

底褲

要搞清楚先

媒啦個女仔
迷你裙揸貨van 玩咩

有時打有時冇打

（高八度）拼了所有

屌
大圍嗰間先係
呢間係冇顏色

其實首歌係幾好聽嘅
不過真係一集播十萬次

咁都好啲

袁富華好投入好睇

冇留意 真㗎？

王牌冰廳 一樣咩

Sorry sorry 睇錯咗大圍嗰間

淨係買咗一首歌

低budget

花家姐！

快啲睇佢ig就知

Cover左現場聲

有落廣告/讚肋？

把聲幾好聽

大圍執左幾個月

罪光燈幾時講陳同佳

點解間間都要叫自己做王牌

啫係唔係藍店？係嘅話我會開心好多

想知咩名

差啲中伏

據聞本身做開影視嗰班管理層轉去做物流管理

嗰個直情係黑警
仲要喺fb串到爆

把聲好正

對唔住

咁多份最輕鬆係古佬，佢亦最hea

嚇死人咩

想除佢個罩, 我指口罩

咁撚勁？

唔係藍唔係黃

最後寧願剪多一集講幕後都唔出街

最串添 點trainer

幕後先好睇

好想睇艾威入油

淨係把聲都可以玩成晚

睇左 真係幾黃 但係佢個頭

冇顏色

同埋佢成撚日食煙

唔怪得知無端端多咗一集幕後
Love 導演但係佢幾時可以出鏡

張松枝其實好撚靚仔

拍劇成本太高
當年hktv 拍一集要100萬
E家viutv 拍一集都未必去到100萬

但又未去到fox可以將自家劇集賣去全世界
好難回本

王牌冰室係藍，但呢間叫王牌冰廳，兩間可能唔同，睇相裝修差好遠，王牌冰室三個分店裝修差唔多樣，係懷舊風，同王牌冰廳個Style差好遠

始終演員都要搵食，尤其目前冇咩野撈的時候，有job接真係唔接咩
理解，但罷睇，直至大台跪低

高汁

全部阿叔都9upper架啦

支持袁富華，支持叔叔

柒婆

開波

DKLM 一開就見條7婆, 坐直個人都歪埋一邊

屌
一開電視就見到柒婆

好聽

今天我

艾威今天我

艾威

又幾型喎

威威

件衫寫住sick leave tomorrow

唱得好有佬味

鄉黑？

呢啲落單先難學呀

食半粒鐘

Ben sir個款最遲自己份工

半粒鐘，等都冇時間

半個鐘點食

呢間餐廳規模已經唔算大 算好小小

耀安

半個鐘食飯

艾威間油站係馬鞍山？

來知佢哋啲手套會用幾耐

人多反而每人半粒鐘 on9？

得番五分鐘

計埋行路

最少都9個字喇

半粒鐘 咁刻薄既

好刻簿

遲咗少少睇

邊夠時間食飯

酒精搓手液

見到87S個站

半個鐘唔緊要
但半個鐘包埋步程同等飯就

附近仲要冇餐廳，要行一段距離，半個鐘冇可能夠

見係你咋

平時茶記晏晝邊有咁豐富

袁富華好好

艾威自己都話聽日打死都唔出去食飯

媒

個妹靚到呀

個女仔咩名

媒黎？

我唔會食公司啲嘢
我寧願去黃店買嘢食

個雞扒飯好正咁

好想同佢同台食飯

把聲幾甜

咁似拍vvm套嘢條女

嘩 好多人wor

冷嘅

Cheri

小確幸

係，睇到肚餓

屌你

又係媒

靚女一定好服務啲㗎喎

睇到好想食燒榮雞扒

講咗係

係啦 有埋名喎

有寫住

好想同條女瘋狂做愛

靚女不嬲多d照顧

光榮

厹

Moley

有冇Cheri ig

條女有無ig

又媒
不過好似聽左連登仔意見 一早講左先

好想識佢

收皮啦柒頭Moley

2個mk仔

唔計 on9

Molly

茶記無賴

呢啲閪客係我最撚憎

搞著老闆咋喎

痴線 比我一定唔退

兩個媒玩華哥定老細？

食晒先話好鹹

影到咁，好難唔知

阿 ben 啊過一過嚟吖

正常茶記點會唔屌柒佢

無見一排Moley仲係咁撚柒

係囉
除非老闆都一早知係媒

西客

好仆街

金毛嗰個邊位嚟???

有 cam 嘛

閪客

100%西客行為

我平時會閪佢面囉

真 老是常出現

Moley隔離個個邊位

係邊個嚟
真係唔識

正一西客
叫完又唔記得，話佢聽又唔認

邊個神秘嘉賓？
係咪太保

邊個神秘嘉賓

呢d西客，一定屌鳩佢老味

全民造星+viu PA

神秘人咪艾威

全民造星一煩膠

靠我呼吸捲起整個宇宙

點解我覺得係艾威

造星1嘅搞屎棍

似玩鳩個老細多啲...

似係古生

我～

Moley 係viutv pa
參加過造星

成撚日扮大佬

cheri好熟口面
做過咩節目？一時唔記得咗

古天樂

老細同華哥都知係媒啦 ....

求ig

點解個Anson咁熟面口？

華哥當時應該就唔知嘅
老闆就難講啲

古生

好似好7好mk wor
咁都入到造星

屌李拾壹好柒

勁慢

正常工作速度

有啲人真係好慢

又真係慢左d

再嘟過

成個世紀

Catherine識玩

客觀事實

真係幾慢

連埋個籃比人

屌你畀埋個籃

送籃咁正

做乜9

睇尋日個身係艾威

好波
撚返佢轉頭

送埋個籃

今期流行

catherine識玩

袁富華好快上手，好勁

今期頭痕

今期流行

一定係古生探班啦

今期流行
問我點解頭痕

叉燒睇落幾靚

咁好唱口

Cheri對腳

大楊生隻歌

古老闆

攞明比花姐拎黎做劇本用啦

想食

屌你蛇王

流行剝人條裙

同埋講野好溫柔

佢真係好優雅

艾威真係好有禮貌好優雅

蛇王咁多野講

優雅地佬去

態度貼地又親切

吞pop

屌你企喺 counter 食咪得囉

優雅地吞pot

有冇成首

威威吞pot都咁大條道理

阿威呀

茶記係邊間

蛇王咁多藉口

屌你油站舖頭有幾辛苦

真係艾威

真係踩場

屌，係艾威

原來就係艾威

原來係威威

將軍澳中心皇牌冰廳

求cheri ig

馬鞍山走去將軍澳食tea

馬鞍山走到將軍澳食tea

ben 佬好好態度

屌以為古生

想去笑鳩阿ben

真係艾威做乜由馬鞍山山長水遠走到去將軍澳

佢都吞pop

邊個話古生架

屌你有冇跟 SOP 㗎

檸水洗鳩沖咩

尋晚睇個身都知係阿威

擺明係

檸啡

老闆有d似AK

艾威咁早收工???

燒鵝瀨

咁識食

玩9佢

如果ben同艾威份工掉轉會點

奧義還未學會吧？

唔載手套

ben哥明顯緊張咗好多

袁富華工時好長咁款

車費︰十幾廿蚊
飲食︰幾十蚊
當面串朋友︰Priceless

咁明顯都可以搏懵

做飲食，炒場要開turbo
好易肚餓

優雅地被炒

茶記喎

我覺得ben哥 工作態度好好

威威不嬲都有生活態度
之前睇訪問話佢品酒又同人對賭咁

萬步人生路

同意

暫時睇，Ben Sir 最勤力、許許許最樂業

袁富華好似幾好人品

霸咗人地半間餐廳拍野咁滯
老細真係好人

係
同埋佢好快上手咁

佢同艾威都好好

屌你咁快掃？

鵝腩啫係邊個位

呢套野叫阿ben既都好多野做

睇咗咁多集
終於有一集睇得舒舒服服

艾威好Hea喎

如果係古佬拖地同掃地
夠佢講半集

艾威 態度好，但都識偷懶

有錢收又可以宣傳

個肚

喂老闆 過一過嚟

個旁白串撚到

“講”only

阿 ben 過一過嚟吖

好笑到呀

人品好即係牌品好

Ben做左免費勞工

淨係講支掃把都有排講

呀ben 呀。。。過一過黎呀

古佬最衰
侍應最好

咁快完？

做下宣傳嘛

將軍澳中心果邊嘅王牌冰廳

利申：去開果邊jason買野，王牌冰廳未食過，但而家考慮搵次去試下

睇過前面古佬
你就知艾威算勤力

鬧得好生硬

Ben捉住條女大叫叫

袁富華好勤力

Cheri真係好正

catherine真係好正

係咪黃

ok嘅我覺得
下午茶算抵食

茶記睇見都辛苦廚房又熱仲要帶住口罩，點頂呀

佢叫袁富華

冇立場

暫時揾唔到顏色

成個爐都話暖暖地

好熱呀
暖暖地姐

玩死ben哥 入廚房

佢哋做關就話唔熱姐其實平常人係熱到飛起

珍
會做到出晒汗

暖暖地姐

老鼠安

劇情需要啦

chill club 終於有 mirror

肯定辣到仆街

屌
唔係掛
老鼠安咁撚快播

古老真係唔適合做sales

聽日ben sir 會唔會工傷

仲要唱半天假

老鼠安嗰集前日先拍咋喎

阿

唔知 睇唔出 但同viu合作 可以考慮食

唔做野都出汗

不過睇落地方都算企理

會唔會台下D人叫安心 安心

佢乜都唔岩做，做乜都會呻

重點係有成隊mirror

佢復出 插播都要喇

都冇觀眾

會唔會唱知椅意而驗 尖尖尖～

我好憎啲廚房水吧地面用紅色啲磚

唔好睇小viutv剪接組

都無觀眾

係office帶住口罩成日都頂唔順

有許志安有aga有gin lee
有話題有觀眾，唔係唔上呀嘛

灣訓啲水真係好舒服

btw 做乜鳩個綫用簡體

有聲

但唔知黃定藍
食隔離大快活算

做飲食係咁辛苦做咗幾年parttime，勁多閪客，真係冇做過唔會知有幾辛苦

嗰間藍㗎

邊個係cheri

右下係Cheri，但應該唔係今集嗰個Cheri

有冇source
我搵極都搵唔到

唔好混淆王牌冰室同王牌冰廳，應該兩間嘢嚟，裝修風格完全唔同

我頭先問過人
但未FC

係佢呀..早兩集都出現過拖住條仔

Cap返啲相，耳形都似既，不過戴住口罩總覺得有啲唔似樣

早兩集都出過？古佬嗰度？

估唔到冇人記得

戴口罩靚咁多

係咪同阿海嗌交條女？

因為口罩將佢闊面既缺點掩蓋咗
同阿海嗌交嗰個叫Grace喎

化妝化得好ja,本身都唔算差 講野幾好笑的

威哥使唔使咁優雅呀，做油站都咁優雅

結果6條佬俾心機做得敖嘉年同袁富華
兩個做飲食堅做冇得hea

要佢哋返長嘅 一耐咗就會好 hea
我就係成功嘅例子

應該飲左唔少

拼

個 opening 好有弦外之音

TVB 打手一齊睇啦
縮埋喺度負評 係咪葡萄隔離台節目多人睇

了

所

今日少人嘅

有

咁撚好服務嘅

係囉

加油員人工低但要求多多

珍

飲食都係

最佳上司

仲要勁大陣油味

你有咩問題？

好慘

華哥

jip

廚房好大鑊喎

仲要jip

唔著藍

JIP

廚房真係好易仆街

老闆好撚串

老細好兇

唔著藍色

黑色好吸熱

優雅地開工

嗰老細真係講野好直

但做雜工係咩位都做架啦

珍 熱到出汗

㗩

Ching今日唔飲四季春啦？

唔著藍色衫

今日飲咗喇～～～～～～～

catherine

VIU 真係好黃

where's Kevin ?

幾有意思

最後都係藍色

廚房深藍

電視台唔使打卡咩

廚房係熱，但唔洗對著d客

冇煮開野點算

老闆好串，完全跖當佢係真藝人

識歎橋

屌～

咁樣先真

真·Overcooked

拍劇又唔係計時薪

痴咁埋既Lily

廚房阿姐成功合照

炸薯條先定炸魚柳先

Katherine 叫威威

長袖衫褲會唔會熱死

滅火桶係邊

屌你響晒安

係咁boo

真係排哂長龍

TVB 打手唔好齋負皮唔睇啦
好悶喎～～～～～～

屌你後面有10部車排隊咁滯

艾威做得好優雅

好彩唔係石油汽 唔係就成班dc小巴佬圍住屌

優雅地被響安

油站一般響大路隔離
封一條行車線點會唔咇

ben哥唔好咁搶口先

廚房佬

ERROR

Ben sir咁講野好難識朋友喎

廚房條老屎忽

間茶餐廳前前後後都咁串

係炒檔要開turbo
其他時間自己話事，仲爽
但廚房好似有d窄

Chole

呢個係喺掘頭路

今晚error好似好正

又啱嘅

想問下
拼了所有下一句係咩

剪到好垃圾

斷氣方休
再下一句係咩

唔知 TVB 打手依家一路睇緊咩節目一路負皮呢

乜鬼野整個宇宙

靠我呼吸捲起整個宇宙
再下一句係咩

又有chloe

縱會失勢
再下一句係咩

碰上關口

輪到shell賣廣告

點解唔跟 pattern 呀

實惠都有

viu 做呢個節目應該多咗好多廣告

呢幾集佢都賣唔少喇

sor
碰上關口
再下一句係咩

白老鼠

聽到心裏鼓聲穿透

開頭係難啲

呢套野好撚好睇

通常見親都求鳩其隊入去

畀人催

個客真係會等到燥

女司機又係媒

都係功多藝熟啫～～～～～～～

是咪媒

正常

catherine做trainer都要講返啲正宗做法嘅
話晒影緊出街

如果唔係媒 我驚艾威會畀啲客屌撚死

女騎師堅躁

辣到ben哥呢

agger

Ben sir燒鵝

似真嬲

叫個客自己入囉

依啲典型香港人態度唔似係媒

㗩

好銀耳

viu應該得做細路節目先無媒

八角

鵝撚鹽！！

廚房佬冇粗口？？？？？？？
呢間係咩廚房嚟

咁你又唔使特登提十幾年嘅

Ben Yuen幾識搞笑

ben哥抵比人串

我地唔講粗口嘅

按摩

算係咁

廚房師傅開教車師傅mode 啦

一二一二，卒入去啦

又幾靚喎

第一次插

最佳鵝尾針大獎

真係做得幾好

華哥仔又幾叻

其實呢個廚房係咪已經算乾淨

又開追悼會啦

呢間茶餐廳定燒味鋪嚟㗎
整咁多燒味嘅

ben哥你喺翠絲入面好似唔係喎

OK 啦
不過如果唔用紅磚會再好啲

唔好hi到塊皮就得

類似太興嗰啲啩

唔洗驚唔熱嘅

包皮呀

間餐廳自己整燒味

讚不絕口喎廚房

師傅仔都讚佢

好好睇
TVB 打手一齊睇啦

茶記d人真係好串但係好真

媒？

我都以為係交貨

又係女司機

因為個尾針真係插得好靚

似係
點會咁順攤話申請張卡㗎

呢個肯定啦

Ben蛇真係好好人

又媒
好少女人揸咁大架車

交貨好污糟

好過啲陰濕鬼

至憎

有咁靚女嘅van仔司機？

優雅地抹窗

抹窗都咁優雅

優雅抹窗

乜入油站有咁多服務

你未見過女人渣巴士？

好撚優雅

油站咁好服務架咩

Same

其實艾威有媒我覺得唔緊要
唔通搵啲街客做白老鼠咩

未見過女人揸車？

做油站都要做咁撚多野

我都係依家先知

真係大開眼界

打氣點會係職員幫你做埋

樣樣都收你錢咪

d司機唔係通常自己打氣？

係囉
可能人哋大家庭咪大架車

抹窗有星星

部分大油站都有啦
你觀塘道街口都有個洗車服務啦

D貨放係地下

優雅地繞喉

shell仆街喇，到時個個客咁要求就死

西部牛仔

清潔比較少見
幫軚打氣係有，以前坐通宵小巴都不時去油站打氣

用手繞啦，fing乜鳩

冇揸開車真係唔知

Sam sam

未聽過有得fill 水潑水同打呔氣

都幾好嘢
一次過做晒所有嘢

油站啲客好大機會係媒，唔係整花人地架實點賠

其實都好簡單

原來入油咁難

打呔氣唔係自己打架咩？

啱啱電單車嗰個就係

準備起歌！！！

我真係外賣仔

我都係外賣仔

外賣仔

遲下幫你整埋車

我真係外賣仔黎㗎！

有冇睇過頭文字D拓海都幫人抹車乍

又係阿海做媒

人工低咁高難度搵你做呀？

補圖

再嘈，就請地下食

我唔係外賣仔

第時個個客都叫職員抹窗入氣就搞笑

我真係外賣仔嚟㗎

日本服務點同
抹玻璃就有試過，但次次都畀人西面

最後一集喇

最後一集了

袁富華咁似間茶記個老細

點解咁似譚玉瑛

最後一集lu

要加錢架？

Last了

唔爭在抹埋佢塊面啦

點會唔駛

日本又幫你倒垃圾又盛，無得比

袁富華個性格做咩野都會成功

香港司機驚你hi花架車

加幾多

係呀佢轉咗行做巴士司機 你唔知咩？

原來咁快就完

佢地幾個真係冇野撈，失業左好耐？

巴士都話打份工
客貨van真係少喎

無渣車唔知

職員：「好呀，請你加錢」

艾威態度好謙遜又有禮貌好正

優雅地____

但佢缺點係太優雅啦

其實乖乖地，肯做肯學，唔怕辛苦
就咩都做到

除非你係古佬啦

抹玻璃都common
之前有一排係會主動做埋 係而家變左要問先有
利申 屋企有揸車

唔使錢架，咪聽佢鳩up

古佬有偶像包袱

係咩

Shell潤滑油品質卓越，全球銷量連續12年第一。於指定換油中心最快可於30分鐘內完成更換機油服務，更備有專屬休息室讓您安坐靜待。

於換油過程中，我們的專業技師除了替您的座駕注入最佳的Shell潤滑油外，更會提供10點汽車基本檢驗，確保
您的座駕經常處於最理想狀態。10點汽車基本檢驗包括:
機油隔及風隔
波箱油
迫力油離合液
軚油
水箱水
玻璃水
水撥膠邊
電池水
輪胎氣壓
車燈 、方向燈
與此同時，您亦可享受到我們的專業洗車、吸塵服務等。

現在, 您更可以Shell咭繳付以上提及的服務的費用，這樣您便可隨時享受快捷而且簡便的專業汽車謢理服務。

依家做油站要做埋咁多其他野

突然喺度諗頭先嗰條女應該係做媒
特登話俾人知佢哋而家提供更多服務

植入廣告既一種

打呔氣佢得閒的話會理下你嘅

加水潑水同抹玻璃你叫啲姐姐就會幫你
全部免費
唔得閒都會做，最多叫你等下

佢咁嘅樣都偶像

如果真係嘅都幾成功
非常之自然

呢啲要畀錢

仲未有 Cheri ig

又係阿海

洗碗洗到想喊咁

原來最後一集

媒王-阿海

次次你地講阿海我都諗起黃智賢

戴晒黑超口罩都認到係阿海

證明佢夠出眾囉

Viutv 《中佬唔易做》-真人騷 6月4日 (5)

開定5

又優雅

最適合威威嘅部門

想喊咁

好慘，咩都要試

係咁㗎啦

唔好 唔好

茶記個個都鳩洗多架啦

WTF ?????? 咁你以後唔食嘢咁點

Ben sir有啲cute

你明唔明白呀

咁污糟

係
好鍾意佢 仲環好撚sexy
同太保

做乜鳩

阿海

屌你叫人拆天綫

我突然諗起古佬要拖地吸塵都係咁講野
人地要洗碗仲慘啦

食完即刻洗啦

唔好劇透
未睇

佢哋有性感演出

快啲睇
ben哥好撚sexy又正
好主動

仆街陳丙泉

講真，咁多份工最輕鬆係佢

優雅地吸塵

吸塵我又諗起古佬

優雅地答問題

威威答岩

又鞭返古佬

小占好衰

77!

食飯唔記得打卡

優雅地勤力做嘢

古佬份工最舒服不過佢係最多怨言嗰個

優雅地唔記得打卡

特登陰古佬

仲以為阿海會話viutv好呀

打卡真係好煩

BEN

我覺得睇有無閪客

艾威啱做古佬份工
肯定夠優雅

外賣仔！

應該係人都試過

真係乜都要做

我真係外賣仔呀

茄蛋飯幾多錢

屌條囡煩撚到

咪咁煩啦

屌咁你唔好要囉煩閪

個客

應該係媒

條女係咪媒嚟

嘭

如果佢做其他會點

現實真係有呢啲閪客
分唔到係咪媒添

又啱

屋村場都媒？

唔算好閪姐

阿導演，你過一過黎Y

唔似係媒

咁多要求, 自己煮啦
一定最乾淨

後數啦～～～～～

呢個似媒，頭先個唔似

又嫌人哋污糟冇消毒咁樣

應該唔係媒

呢個唔似媒

唔似，應該係真

139

係咪全撚部都係媒

頭先條女閪到嚇親人

有 d 怪.... 比搓手液佢捽手咁又點, 咪一樣係用佢隻"污漕手"拎袋外賣上去 ....

我會閪返佢

呢六條友只係拍節目
當然聖人mode 上身，滿口道理

個女人唔似

不如問埋佢找番D錢有無消過毒

拎到上門口再俾酒精佢搓手係咩玩法

咁驚就用外賣app叫人放門口啦
不過咪又係經過幾廿手

條友咁都中招真係抵啦
日洗夜洗手咩，個盒都可能有菌啦

自己又唔落街買

真係好憎嗰啲overreact嗰啲人
乜都咁驚唔使生存啦

所以先至覺得又係媒夾硬搵戲黎做..

d發泡膠盒多數都係支那做，外賣都唔食得了

哎呀~

呢個啲戲好撚假

廚房就最污糟，咁驚應該自己煮

每日十個鐘

呢個媒啲戲假咗啲

成套野d人做媒做到呢

又bin

你個老板其實都幾nice
係份人串少少

屌想買件tee

岩岩個客有望一望鏡頭 ...唔專業 ..

好好戲

唔係，呢個世界上係有呢d騎呢客
我都試過收一大堆神沙毫子嗰隻

呢段對話最正，平時啲連鎖店都係交行貨

咩位都做晒6舊水一日

袁富華真係好敬業樂業
做茶記定做演員都係
反而古明華

做茶記收工肯定攰到仆街

係
隔住個moon都feel到佢好攰

袁富華好可愛

威威份工最輕鬆

燒你老味

做得咁優雅梗係開心

緊係古佬啦

60蚊一個鐘
做馬會好過

吸塵

eq好好 又好肯做

可唔可以影多幾集佢地吹水
好好笑

做飲食真係攰撚到仆街

古佬個態度做邊份工都咁輕鬆啦

古佬識唔識

明明係古佬份工
長期歎冷氣sell客咋嘛

阿 BEN

其實張松枝果份都好輕鬆

古佬笑艾威講吸塵
我真係笑而不語

袁富華 俾我感覺 好似 running man 入面個 池石鎮

我之前係碌卡碌到傻收銀好煩

唔緊要啦，叫老細過黎

古佬唔識

好想睇多啲袁富華

我見個雞扒飯好似幾正

但好熱好曬

學到搵阿 BEN

古明華辛苦？？？？

但佢真係要sell人喎
實惠嗰啲應該唔使sell人

係窮丫

有幾辛苦
一日到黑坐

諗起早幾日有個外賣仔又係撞車斷腳
有冇人知佢點？

係叫阿ben

好尷喎 ...

古佬又黎9up

佢肯定乜撚嘢都冇克服到

古佬學識吸塵，拖地，同埋企
叻仔

古佬笑咩，做到一事無成